電話10月約到期 求PLAN

月用約5-6GB 上網